唔好搞建制議員

千祈唔好搞佢地！
都係打份工啫，如果搞到佢地自身利益/安全/家人安全不保，唔敢投票，你話點算！

推
佢地驚到入安全屋
我諗有好多其他野佢地都好驚

唔好搞人子女、父母呀 😭